難民塞男嬰過美墨圍牆底洞

好慘，不如中國收晒全部難民啦